## Features list
* Mostrar Acortador por pais
* Integrar plowshare para checar si el archivo esta vivo con proxies
* Hacer script para cambiar todas las ligas que quieres que aplique el acortador

## Working
* Se pone -1 si quieres que siempre se muestre o X visitas para el acortador